點解EY仲唔send message!

係咪想妄固員工生命!

yes